\documentclass[11pt]{ctexart}
\usepackage[a4paper,margin=1in]{geometry}
\usepackage{longtable,booktabs}
\title{Geant4-Agent 回归测试报告（中文）}
\author{自动化评测流程}
\date{2026-03-06\_123856}
\begin{document}
\maketitle
\section{统一 Pass/Fail 总表}
\begin{longtable}{p{0.06\linewidth}p{0.08\linewidth}p{0.07\linewidth}p{0.08\linewidth}p{0.07\linewidth}p{0.07\linewidth}p{0.07\linewidth}p{0.07\linewidth}p{0.09\linewidth}p{0.06\linewidth}p{0.21\linewidth}}
\toprule
ID & 领域 & 风格 & 参数完整性 & 期望初始 & 实际初始 & 期望最终 & 实际最终 & 缺参(初->终) & 结果 & 失败原因 \\
\midrule
MTM01 & medical & fuzzy & missing & 失败 & 失败 & 通过 & 通过 & 13->0 & 通过 & - \\
\bottomrule
\end{longtable}
\section{基准对比}
\begin{itemize}
\item pass\_rate=1.000
\item initial\_alignment\_rate=1.000
\item final\_alignment\_rate=1.000
\item missing\_reduction\_rate=1.000
\item confirm\_apply\_success\_rate=1.000
\item rollback\_after\_confirm\_rate=0.000
\item delta\_pass\_rate=+0.050
\item regressions=无
\item improvements=无
\end{itemize}
\appendix
\section{附录：完整对话与内部处理链（自然语言）}
\subsection{案例 MTM01（medical）}
\textbf{对话：}
\begin{itemize}
\item 用户：????????????????????????????????
\item 系统：您想构建什么形状的几何结构呢？比如一个简单的盒子，还是一个圆柱体？
\item 用户：???? 300 mm x 300 mm x 300 mm ??????? G4\_WATER?source.type=beam?particle=gamma?energy=6 MeV?position=(0,0,-400) mm?direction=+z?physics=QBBC?output=root?
\item 系统：配置已完成。
\end{itemize}
\textbf{内部链路（自然语言）：}
\begin{itemize}
\item 第 1 轮：动作=ask\_clarification，阶段=geometry，闭环状态=False。
\item 缺失字段：geometry.structure、geometry.params.module\_x、geometry.params.module\_y、geometry.params.module\_z、materials.volume\_material\_map、source.type、source.particle、source.energy、source.position、source.direction、physics.physics\_list、output.format、output.path。
\item LLM 使用=True；回退=无；后端=llm\_semantic\_frame+runtime\_semantic。
\item 第 2 轮：动作=finalize，阶段=materials，闭环状态=True。
\item 缺失字段：无。
\item LLM 使用=True；回退=无；后端=llm\_slot\_frame+runtime\_semantic。
\end{itemize}
\end{document}